全球飢餓人數有增無減

痴撚線 咁我同其他人每個月捐既錢有咩用？
自從我懂事開始 就知第三世界係點樣。依家發覺d問題好似解決唔到

你捐既錢咪去左董事果到幫佢買車買樓囉
依家先發覺得都未遲既

唔好呀😭😭

基本唔係錢既問題

狗公太多

你捐既錢 就算真係落到佢哋手
養左一個 轉個頭就生兩個出嚟
咁點捐錢都解決唔到架

捐錢比佢俺割好過啦 又浪費地球資源

損錢解決唔到問題
啲錢都唔係用黎買condom/絕育捐黎有撚用

有道理。咁撚窮 仲生咩仔 好撚on9

難為港豬去食野食唔曬都唔少飯